頭髮又軟又幼又易塔 可以點搞

好煩惱

買髮蠟梳起佢

即係油頭？

好羨慕

唔記得講
肥底

好難搞喎
Gel頭成日都甩到成手頭髮
又一陣就塔曬落嚟

電電個頭試下？

我都諗過
但肥底電好柒

試下用無矽洗頭水洗頭

咩都肥底柒 咁咪減肥先囉

Gatsby moving rubber 唔會令到個頭變油

鹽水 吹頭 幫到你

洗完頭噴鹽水先吹頭

光頭

咁即係你雄禿

鹽水堅有用
洗濕個頭>噴鹽水>吹乾>再落gel

落水泥

微電個頭 睇落會逄鬆d
跟住 gel 頭之前先洗頭, 噴鹽水吹起你想gel的造型 , 一路梳一路吹, 茶野 , 噴定型水 , 拿起個頭噴

唔好用護髮素

到頭髮好硬成餅野又曲
又唔興一舊野
要貼服時就唔同講法

用多啲volume builder既洗頭水同spray
肥仔多汗就咪撚用咁多髮泥 次次見到啲死肥仔個頭出汗出到一舊舊就想嘔
咪撚用髮泥啦 直接上volume spray吹好個頭先上隻硬啲既hair spray

我同你相反，髮質好硬，成日比剪髮鋪既師傅問我係咪有落gel（從來未用過gel),頭髮成日蹺起,一定要洗濕個頭先可以解決，乾髮時完全搞唔到個頭